有沒人記得之前有段地盤佬係地盤醒獅條片？

如題，想搵返待笑

唔係裝修佬咩